
.V1

- apres un scan pour pointer, si le codebar n'existe pas, rediriger(proposer au user ?) vers association codebar/student


.V2

- manuel check multiple
gulp mimify & obfuscate javascript and compile scss.

au demarage, si il a pas de cookie 'ecole', afficher la page de choix d'une ecole et enregistrer le choix dans un cookie 'ecole' et attribuer la valeur de window.__env.APIurl en fonction de ce choix.

- localStorage cache systeme.

- offline mode (promise queue)